我已背上一生苦困後悔與唏噓

你眼裹卻此刻充滿淚

這個世界已不知不覺的空虛

Wow ohoh ~~

呢首何家勁架嘛

聽緊
Wo~ 不想你別去..

應該係一身 唔係一生